美魔女嫁26歲小鮮肉相愛3年 為求登對瘋狂整容隆鼻去皺紋減齡

愛情可以跨越年齡。越南有一對夫妻年齡相差36年，在3年前，62歲婦嫁予26歲男子，他們一直備受外界惡意批評，婦人希望與丈夫更登對，而整容減齡。近日2人結婚3周年，分享照片曬恩愛，引證母子戀可以修成正果。

26歲男娶62歲失婚婦

綜合越南傳媒報道，26歲的Trieu Hoa Cuong在3年前娶62歲失婚婦人Thi Thu Sao。Thu Sao是開美容院，當時Hoa Cuong為了治療臉上的暗瘡去美容院，兩人相識了。他們雖然年齡相差36年，但沒有代溝，總有說不完的話題，Hoa Cuong不介意女方的年紀，認為她很貼心、投契，在一次郊遊中，Hoa Cuong向Thu Sao表白，女方被誠意打動了。他倆不理會家人反對，在3年前結為夫婦。

2人結婚備受外界爭議，他們不時在網上分享照片及影片，皆成為網民的話題。去年他們拍了一段影片，Thu Sao穿上紅色背心裙、束起孖辮「青春Look」，她肚子突起，丈夫又不時摸著妻子的肚皮，似暗示女方懷孕，最後被人揭發是造假「扮大肚」。

瘋狂整容配襯年輕老公

Thu Sao與丈夫相差30多年，她對自己沒自信，亦對這段婚姻沒有安全感。為了跟年輕的丈夫更登對，除了將大量相片修圖之外，她更花費2.16億越南盾（超過7.2萬港元）整容，包括牙齒矯正、牙齒美白、豐唇、隆鼻、面部脂肪填充減皺紋等，及後更沉迷整容。

早前他們又在網上曬恩愛，2人結婚3周年再拍攝婚照，Thu Sao與前夫的兩名女兒亦有入鏡，大女的年齡似跟Hoa Cuong相約，更似一對。Thu Sao分享︰

how much 身家?

嘩屌
呢啲就咁撚多圖

[/quote]

最後被人揭發是造假「扮大肚」。

美魔女

香港代表：西環契弟白生白俊偉

不想努力了

好偉大

勁似夏蕙e

阿姨，見到你個樣，我都係決定繼續努力算啦…

唔整仲好。

小你老母鮮肉